阿伯擘髀坐巴士惹鄰座不滿意 遭惡青打穿頭

荃灣發生打架傷人案，昨(1日)晚11時許，一輛九巴駛經屯門公路汀九段近錦柏豪苑對開，坐於下層近落車門旁邊的雙人座位，其中一名年約70歲老翁，疑擘開大髀而坐，並觸碰到身旁一名年約20歲青年；引起青年不滿，雙方因此展開罵戰，兩人繼而在車廂互片，老翁不敵頭部受傷流血；巴士司機見狀，遂將車停在一旁報警。

警員到場調查後，先將受傷老翁送院治理，涉案青年帶署扣查。

廢老

抵閪死啦

抵閪死啦恐廢老

擘咁撚大, 春袋發炎呀

抵撚死

一拳一個廢老啦

打拳冠軍

睇相都feel到陣腥臭煙味

加埋藥油味同報紙味

打得好

雖然打人唔啱，但打得好

青年人終於醒覺

o的阿叔又係好鍾意擘開大髀, 唔通叫雞叫得多?

臭口氣加鼻屎味

搭巴士有個廢老坐埋黎真係慘過企 要閉氣

直接郁手好蝕底,最好頂返過去,等廢老自己表態

正評比惡青

巴士三寶 廢老 地盤佬 肥佬

義士

真係抵打

人民英雄！

仲加埋攤開份馬經睇，嗱！今日跑馬喇

死廢青竟然打老人家 好可惡

不過我鐘意

依啲傻閪抵打

抵打啦，成日搭車搭地鐵都有呢d廢中廢老擘大晒脾坐，當撚正得佢一個人咁，比人打下當教訓啦

個阿伯都好霸道

做得好

酸叔廢老抵死

如果係女人，可以試下話個廢老非禮

如果係連巴，應該上嚟開post屌左先
現實繼續縮埋一二角

又標籤

邊位巴打

打得好!!

廢老幾時先絕種

由此可見，廢老係廢過廢青，明明廢老用個頭打廢青隻手，但受傷流血嘅竟然係廢老。

抵撚死廢老

有次搭地鐵又係 阿伯坐邊位貼玻璃 佢右邊有一個空位 但隻腳又係都要叉開佢 咁我就唔理照行過去坐 坐落去頂番開佢

老野以為自己好打得咩

抵吖

麻煩晒個位後生仔造福人群

其實打廢老都幾唔抵
大力左少少打死人咁就一世

痴撚線 個呀伯咁撚脆弱 隨時掂一掂佢骨都碎

後生仔好波

邊關阿叔阿伯事，觀察所得，男人超過半數會咁，後生仔都會，唔會理人感受。

屌樓主係咪on9
雖然廢老係抵打
條link入面話係打人個個30歲唔係約20歲喎

打9個老野就岩

惡得過你擘大脾

乜撚野惡青個啊伯啱撚晒？

勇武救港

on9百份報真係垃圾，惡你老母青咩，擺明條臭煙廢老撩交打先，打撚死佢都係抵死

關愛座比廢中差頸第一時間報警

死廢老抵撚死

抵啦

打得好啊

笑撚死

最撚憎呢啲中坑廢老平時喺公共交通工具做到影響到人嘅嘢，睇報紙撐到大一大隊埋你度，坐又坐撚埋你嗰邊位，呢啲人一定要屌，唔係以為你好好恰

Manspreading

而家d廢老真係小小野都忍唔到
比人話兩句就燥，點成大事

打住好

得

打撚死佢

真漢子

死廢老

諗下百份報俾啲咩人睇? 啲讀者係廢中廢老唔通幫個後生仔?

祝佢腳都跛埋

打得好
啲廢老真係好撚鐘意mak開嚟坐扮蝗帝
次次見到都一野西埋去

天水圍

我都會頂

有做腳

好波

你都識講百份報， 百份報幫仆街顛覆是非好正常

有兩個廢老偷偷放下負皮

抵撚死

點解標題有惡青e兩個字眼,
平時啲廢老打後生仔，
又唔見佢寫惡老?

唔打死佢～

昏睡百年

死廢佬扺打

抵打

打得好 !!!!!!

well done

真勇武 做得好

如果可以正評多十次呢單野就好喇

給我打！往死裡打！

如果阿伯一個霸兩個人位
抵打

大快人心

我屌你老母
利申：工程狗

抵撚死
日9日以為自己好撚好打
一個人坐個半位
屌佢又唔理
之後旁人又會加把口屌番你轉頭

評已正!

工程狗唔等於地盤佬
利申：工程狗

廢老，大媽，肥佬

應串個伯 咩你春袋禁大呀？

個個淨係識話好
有無關心下個後生仔使唔使坐監

講完好比完正評就上一頁架啦
籌旗果d就免啦，你打廢老我食花生

呢d叫勇武，惡乜嘢青

打得好! 不過案底就留硬

試過坐小巴 個廢老擘大個髀坐
我頂返住佢 鬥咗成4個字力
落車嗰陣 望住佢個敢怒不敢言塊面谷到紅晒既樣
真係好撚爽

打完廢佬做咩唔閃

有為青年

惡咩青
打你又話惡青恰老嘢
被打又話廢青俾老嘢恰

應該頂撚到佢夾埋隻腳

記著要話阿伯都有打人啊 齊齊告毆鬥 好過淨係告一個

女就腿張開啫
阿叔做咩呢

好

班廢老打人我又真係冇見過報紙佬寫「惡伯」

抵打啦個廢老
個青年好波!!!!

搭地鐵巴士啲呀叔呀伯成日擘到個脾大一大 又臭到死 啲廢中一坐埋嚟我都係扮落車企起身算

坐時兩腿張開，姿態懶散者，是屬於豪言壯語型，就是那類「說得多做得少」的人，他們想的和說的事情，經常是誇大的。

【男士留意】外國立例擘髀犯法 醫生：唔擘易生癬

12,153

適中字型
較大字型

[西班牙首都馬德里剛剛宣佈，禁止巴士及地鐵乘客擘脾，而紐約更於2014年立例，甚至有乘客因此被拘捕，最終罰款50美金。] 西班牙首都馬德里剛剛宣佈，禁止巴士及地鐵乘客擘脾，而紐約更於2014年立例，甚至有乘客因此被拘捕，最終罰款50美金。

無論是擘髀坐，還是鄰座擘髀令你感到很擠逼，相信很多人都有這些經歷。這類擘髀動作，在外國稱為"menspreading"，即主要針對男士乘客。西班牙首都馬德里剛剛宣佈，禁止巴士及地鐵乘客擘髀，侵佔鄰座乘客空間，不過就未有處罰。反觀紐約2014年已立例禁止乘客擘髀，甚至有乘客因此被拘捕，最終罰款50美金。那到底為甚麼擘髀坐的通常是男性？

註冊醫生鄭志文：「其中一個原因是男士下身的股溝間容易較熱，溫度較高，張開腿感覺會較舒服，特別是穿著緊窄的褲時。」若禁止男士張開腿，對男士健康會否造成影響？鄭醫生續說：「其實很小，勉強地說。若男士下體溫度過熱，可能會影響精子數量，長遠地影響生育能力，不過很少發生。反而有些人本身體溫偏高，或行走很久才乘車，若不能張開腿讓下體抖涼，積聚汗液則有機會患上股溝癬。」

既然如此，男土們麻煩你下次擘髀坐，都不要擘得太大吧。

抵打啦

廢老有無家教？

打得少啦

地盤佬就忍吓啦，其他兩類就堅廢

女權你地竟然唔反

Good job

邊位巴打咁武勇

咁要做gym 果部機練

屌你啲廢老隻腳究竟做乜9 肌肉無力症？
同你好熟咩腳磨腳
俾埋個位你坐好冇

你兩個比緊內功呀

又冇180又要擘到個髀大一大d人真係好黑人僧

抵丫

d廢老 通常頂番過去 佢唔敢出聲但又要望下你

班廢老比人打多幾次佢地自然識得淆

做到嘢

GJ

擘開大髀坐真係好黑人憎

打得好!

吓? 打到流血咋

約 20 歲青年，好波

打得妙

連登仔真係痴撚線

打撚死佢啦

其實唔只啲廢佬
都有好多後生仔擘大對腳坐
真係好乞人憎

夾實對腳又咩講法?

贏左場交.輸左一生😂😂😂

遇到擘髀人我會un腳 un到佢都一齊un

有冇un到佢射??

抵打啦屌佢廢老

死廢老，抵啦

一拳打爆佢春袋

廢老的確得把口, 特別係討論時事果陣

屌你老母垃圾廢老，死撚返屋企啦

真勇武

香港要贏廢老就要輸

咁鍾意擘髀
去做鴨啦笨

Well done

你呢個方法幾好

我會頂番轉頭
唔好縮，一縮你就輸啦

我地老人家有咩得罪你

除左擘髀，肯撚定仲要咳左幾次唔遮口

打得好！！！

好撚慘

但.....抵撚死啦

九成九係佢坐得衰比人屌 跟住阿伯反屌返人先比人打啦

伯伯好慘！年紀咁大 傷口好難埋口！後生仔多忍讓吧！

邊位巴打出黎認左佢啦

雖然打人唔啱 不過你真係抵撚死

算啦巴打們，人地都70歲可能人哋係比死臭飛打呢 凡事有兩睇唔好一面倒